# Неделя 6

## Практика
Продолжаем работу с основным проектом на Vue3. Стилизуем модальное окно. Делаем компонент кнопки.

1. Стилизуем модальное окно - [должно выглядеть примерно так](/guidelines/project/markup/modal.png). Добавляем анимацию при появлении. Добавляем возможность передавать ширину окна.
2. Реализуем компонент кнопки. Должна иметь следующие пропсы: href (в зависимости от этого в разметке либо `<a>`, либо `<button>`), цвет текста, цвет фона, размер (нормальный и большой, нормальный по умолчанию). Визуально должна выглядеть примерно [так](/guidelines/project/markup/button.png).